今次立會選舉泛民定必慘敗，唔係輸俾中共，係輸俾熱血公民

未到九月，分化犯民及本土既post係連登已經排山倒海，插犯民既post仲多過港苦及支共，舊年選區議會既不分化不割蓆無哂，其實支共驚西咩，熱狗夠做啦

又屈狗?

你連熱狗都打唔贏，會唔會係自己問題

所以熱狗搞分化就做得啱？

事實姐

我唔知樓主係咪屈，琴日上黎係有相同感受

點解要打熱狗？明明本身應該一齊合作。

上年踢走建制 今年又去返踢泛民 原來我地大把本錢慢慢搞鳩自己友

販民唔抵幫嫁

不過...
提防熱狗衛星page:
白兵
北歐心科學
被熱狗苦主大聯盟
泛民主派永遠站在抗爭者對立面
觀影字語
陳到
OIC鳩子丼
正政唯識
look7s
無神論的巴別塔
敗傲籮即高 嘥仁時 （Bio Sciences）
理大爆料
美國鵰 Bald Eagle

係輸比性賴

熱狗會同你合作?
咁不如搵埋何妖一齊合作啦?

街工又熱狗、教協又熱狗、鬧眾志都熱狗，總之唔跟泛民大隊就全世界都熱狗

咁多

肥亨利撚係熱狗咩

你會唔會同共諜合作咁on9